屌 捐錢咪當係贖罪劵捐完就算

睇見而家越黎越多人血饅頭就嬲
捐前諗清楚 一係就直接買文具去派
唔係就只會助養左班仆街
手足打生打死 飯劵都唔敢攞 想留俾有需要人士
班撚屌就係度呃手足感情 食盡人血饅頭
屌你老母仲低賤過黑警

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

有堆撚樣係唔同tg gp 亂鳩咁pm搵家長
作唔同藉口呃水 屌你老母

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

你攞去派都會有人攞去賣㗎啦
調返轉係應該叫啲手足唔好怕醜，有需要就攞，咁先至容易落到去有用嘅人身上